人係東新宿，好悶可以有咩做

已唔想行垃圾商場

等導彈降臨

D鋪頭都收檔

無事既

去識女仔

那有自信

其實唔難

夜晚係街邊同D黑人講 fuxk you nigga

痴左線？

大膽少少
先決係唔好太毒
健話
住hostel最易識

識唔識到人都無所謂
同埋住緊apa
咩人都識唔到

自己一個住？！？！

試下跟蹤一個靚女

打棒球

Vr zone

係呀

頭先經過2次都無諗過打

新開，好想去

係邊 我可以去睇下

去歌舞伎町叫雞

唔做呢d野

去夾公仔

要識日文先係hostel識到人 apa